大家有冇無線耳機用過係好用

有冇人用過呢隻？
又或者有冇其他推介
Budget想喺500/樓下
只求連接得好同埋音質同airpods差不多
小女子對呢方面認知唔多
但因為知道男友好想要 想買個俾佢
見到有個千幾蚊嘅 但係仲係學生冇咁多budget
求指教

無線低過1000都唔好諗

隔離true wireless post望下啦
有平有貴，不過都係一分錢一分貨

差啲中伏 好彩你話我知

知道

我儲下錢先！！

我自己用緊呀 但係收音麻麻 同埋男友用Android機

AirPods 連接最好，但唔隔音

Jabra 65t $1500 入耳，已經唔錯

我睇左 Pioneer c8 上網見799都還可以接受嘅！

1500 窮呢 等我儲錢買

儲耐少少一次過買對靚野好過
True wireless平過1000都係雞肋黎

1100有找

Bose 個粒正

有線嘅衰極都有個譜
無線 lag下lag下 就係廢鐵
冷靜啲睇下 review 先買

An機都用到AirPods的

我知 不過佢唔喜歡 同埋千千聲呢

我參考相關資訊先買 都唔急嘅

你已經算好，我有個傻鳩女仔fd, 初初以為佢買百零蚊果d,都已經屌鳩佢，點知原來佢係睇中個$3x 蚊 屌都廢撚事，當俾佢買個教訓

好

我通常睇清楚先 始終呢啲野唔係自己用 又貴